藍屍最新派台歌，頂到十秒當你贏

第一條友已經唔知佢係邊撚個
到左第二個凶姐牛肉飯我已經投左降

純粹想知連登仔頂到幾多秒，同埋有冇烈士可以話我知跟住仲有咩人

利申 條LINK非原版，放心入，唔會幫佢spread, 有hit rate

純粹學術研究，請不推文回覆

同打齋差唔多

我細個婆婆成日播呢d歌

難聽到

大媽又多首歌跳舞